撘枱兩張2人枱推開少少叫做一張4人枱係咩玩法

依家呢個時勢迫人撘枱 將張枱推開少少叫人坐
之後同我地就話咁樣叫4人枱
出聲仲要比人屌我地多事
係我唔識數枱定係我毒撚比人恰？

咁你係多事呀嗎屌你老母

但張張都唔洗撘 就係我果張要撘又咩玩法？

唔通你要餐廳專登換晒做4人台咩？

本來d人分散坐，而家封哂，要四個陌生人坐埋一張，反智！

成個仆街政府都係垃圾！